[連登仔至愛] IU黑絲美足

仲s3? s9啦而家

gay?

又要起身j

Galaxy S3

我鐘意裸足多d

今晚要用IU打J先得, 一定要射到佢成面都係

個衰妹依家正d

美足呢？

今次條裙又咁鬼長

正

IU對腳咁白滑唔需要d咩黑絲

呢個髮型靚過平時

S10都黎緊

S3? 考古？

感謝樓主無私奉獻

agger

係我叫佢著黑絲嘅

有無打包？

無野了
原來連登有打包功能

我同佢講鍾意黑絲腳 佢就成日著俾我睇

死變態

唔准你咁話李知恩

每次樓主一開IU見到po名就諗起無戴bra同飛釘
我滿心期待入到黎一張飛釘圖都無
嬲
屌!

清幻想力太強了

好野要分享

見到樓主個名就知又有IU BB睇

突然覺得依個iu好年輕，係咪因為髮型問題
btw真係好撚好j

樓主post必入
IU我老婆

張張得半隻腳
識唔識影相

baby fat

iu都叫baby fat咩

有無真係黑絲美足 唔係美腿

s 3

唔知係唔係baby, 總之以前就係fat fat過e+

公主頭

人如其名

點解???